覺唔覺LANEIGE個新廣告煩到閪咁

DLLM上youtube睇片，十條有八條片片頭都會播黃翠如嗰個廣告
啲音樂不斷daladala難聽不得止，仲要見到脆魚個膠樣
最煩就係你想聽歌播playlist，佢都夠膽死條條片播呢個廣吿